有冇巴打有研究開牛仔褲?

覺得依種淺牛係個傳說,出街行咁耐都未見過可以依條咁靚
有冇巴打知香港真係有得買依種色深既牛仔褲

自己養

點可以養到咁

日日著原色牛，日子有功就得

操牛

agger
但我真係好鍾意依種色，我去u記睇果d淺藍真係另一回事黎

同求

連遇都遇唔到好難求呀

去slp 買條

我睇咗成 研究 開 牛仔褲

腳幼先型
利申大批70cm粗

我係果種大脾粗小腳幼,勁難搵褲

張相度條褲好似見到Levi's logo喎
呢d wash中價同專出既牛仔褲牌子其實唔難搵

淘寶圖黎

而家個d出到唔知似乜，d穿位洗水全部都唔自然，最肉酸穿完入面一層層布個種

好過我大脾粗小腿粗，著唔撚到skinny牛

反起褲腳仲有塊格仔布

佢pinroll左

地盤佬啲牛先最自然

係咪著得落果d skinny牛個褲腳闊過閪？

我真係唔知點先搵到一條自己岩心水..出街睇到果D真係好撚柒